許志安七點開記招交代事件

許志安與黃心穎背另一半「偷食」，事件發生後，震撼全城！安仔將於晚上七點舉行記者會交代事件，記者會不設提問。

老鼠安你點對得住SAMMI好怕佢頂唔到憂鬱症發作

老公

黃x穎臭雞